邊度有呢d Boot賣

求介紹
邊度可以搵到下面果D款？我淨係識Red Wings Timberlands 重有咩牌子可以留意下

Cat粗獷工業味

Wolverine
White’s

太粗獷

望下先

Thursday boots

第二幅圖 dr.martens 應該大把差唔多

HOAX好似都有得賣呢類boot

正想覆hoax

Wolverine

我都睇緊，呢對點睇？我覺得幾靚，但唔知好唔好著。

viberg boondocker

八舊水輕啲，簡簡單單，我覺得唔錯。

好正呀佢d鞋 買過番唔到轉頭

八舊水鬆啲

價錢吸引 但就係差種味道 唔識形容

Red wing 應該係最好既選擇

Hoax果d款好formal 唔識襯

wolverine 香港有冇

佢啲boot我大部分都幾鍾意
但係要諗辦法清一清屋企鞋櫃先

利申 屋企5對皮鞋有3對喺hoax買

第一對咪1000 MILE
想買好耐吓

睇個款師兄想買service boot
Whites 同viberg都有，不過四千起跳
睇下有冇平D既選擇啦

想知其實呢啲boot防唔防水

暫時最啱中意係wolverine 但有d貴